同路就燈

金仔半大全大

今晚火車頭+大波
對面近4場起碼豬兩粒波
火車頭5連勝士氣高漲
高下立見